有無辦法叫英國容許香港居民開英國銀行户口

法例容許香港人用香港地址 bno 可以開銀行戶口